有冇人覺得一個人夜晚靜靜咁聽歌沈思好正？

放低手頭上所有野，播住自己鍾意的音樂，好好咁relax下，思考下人生，享受一下獨自的寧靜。畢竟平時同朋友一齊或應酬其他人的時間太長，往往忘記了自己是誰。

諗諗下會唔開心

又唔會好唔開心，但起碼明白自己多d

人生係需要依啲時間，去諗返過去，再思考未來

Agger